做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

就算親別要走那麼近
就算親避到隱世小鎮

走左尾班車

乜又喺你呀Ching
聽埋幾首歌就訓

想瞓

關你鳩咩飛影

精神崩潰，喊完冇耐

橙
有冇通宵巴士呀？
一係就飛的
建議快啲返去啦

乖

你又識我？
聽緊咩歌呀？

建議goooo
Nite

關你鳩咩死肥仔

搞乜黎？

唔喎

關你鳩咩痴線佬

求婚大作戰個首「明日晴れるかな」

冇事嘅冇事嘅

世界上其實乜嘢都冇，人類太鍾意畀事物定義

識聽喎
套野都起正
番睇左幾次了
禮好正

想出事多啲

頭先行去小巴站 好似比人跟
真係要快啲返去🥱🥱

所以呢

唔想張開眼就要返工😕

返緊工

打你架

都係果句, 點樣唔開心, 地球都係會轉, 瞓醒起身, 太陽都係會升起

事情已經發生....已經改變唔到, 唯一可以改變嘅就係自己諗法, 都係唯一一樣令自己開心嘅方法

建議飛的
做乜咁遲先返屋企？

好大壓力 訓唔著

上左小巴了
去左搵你

咁永遠都合埋咪搞掂囉

瞓唔著
每日都話3點前訓 但每日都5點先瞓

辛苦你啦
收幾呀？

你打啦
反正都俾人打得多

屌你
痛唔痛啊

咁始終都有唔開心嘅時候

你都未訓

搞乜

小驚

諗一諗就算，思想係你自己，只有自己可以控制

做project明明做好咗，條友改曬我啲嘢

咁你咪同自己講1點瞓囉
Btw依d都係要慢慢適應
你2點半好擺底手機啦

無所謂啦

好多野未同你講
依家想講 都無機會了

瞓唔著上黎鳩up下啫
難得今日有趣

放唔低 邊有咁易

我由12點講到3點

呵返攬返

發洩下就無事

唔係咁早訓 如果唔係聽日咁早醒冇嘢做

屌佢一鑊再改返啦
Btw辛苦晒&加油啦

加油啦。。。。。

咁你就埋左佢啦
有時過咗就係過咗

邊有咁難
係你慣咗啫
逼下自己囉

做乜今日咁得閒覆我既

冇屌佢費是面左左啦
自己偷偷地改返算

唉
小想出街

加到先得

建議唔好咁易俾自己蝕底
有啲野係要爭取下

京你掛住me

係囉 點解

關鳩你事咩飛影！

想搵個衣架

我問條鐵？

Sorry suki
借位宣傳一下

其實咩事
依排少咗上

-.- 都唔係呢排嘅事黎喎

黎我衣櫃

咩勁-.-

失戀

放唔低一個人

掛住你

建議講下

你衣櫃係邊？

飛影BB （LIHKG會員編號：48093）、（高登會員編號：41043）、（膠登ID：4161）、（香討ID：23571），連登、高登、膠登及香討等一眾討論區會員。活躍於香港多個大、中、小型著名討論區的香港資深網民，以經常張貼風化案有關的新聞，而受網民所崇拜，因此又被稱為「風化影」，曾是高登風化四傑之一。其帖文高登會員多以揮手icon配以「XX影」回覆以作推文。因此所開的帖子很多時候都只是一些充斥著一大堆 Bye.gif，以及加一句「XX影」等大量一式一樣的相同留言，該類回應被部分高登會員視作煩膠reply及廢水。
2011年11月28日，他因為張貼女性性器官造型的西餅食品相片，遭高登管理員封禁帳號，成為烈士。後來因一眾高登會員齊聲抗議，他於2011年12月2日遭解禁。

網民相關話題

香港人網提出併購高登事件

在2011年香港人網提出併購高登事件發生後，飛影於香港人網聊天室（CHAT ROOM）說了一句「搞好人網先」。結果他被蕭若元在網上電台節目《風也蕭蕭》中回敬一句：「關鳩你事咩飛影，搞唔搞得好人網，呢D人真係多撚餘架真係~」，成為事件中首名被蕭若元開名批評的烈士。結果令一些高登會員見到飛影發出的帖子，都以「xxxxxx關你撚事咩?~飛影~!!!」來回應。

做咩分手？

點解呢

建議搵佢講

你邊有衣櫃

點解

我想訓架 但太耐冇見你
將來都唔知仲有冇機會

無謂打擾人

未聽過
小鳩

關鳩你事咩落塵

你d野不嬲亂擺

諗住做assignment結果拖到而加都未開始做

痴線 仲記得

乖啦，眼瞓就去瞓啦
將來點都好啦
希望你都可以開心咁過

咁都冇辦法
一係你就繼續支持佢
一係放棄

你又知係打擾？

我想訓架 但冇見過你
將來都唔知仲有冇機會

收朝早7

少左.
死肥仔小鳩

You too

瞓了

藉口

13年
你叫其他人仲點相信愛情

訓唔著啊ching
單戀暗戀威力太強勁

建議開波
點半啦清

咁你做咩瞓

係
亂到好難唔記得

你又尾？

小辛苦
多唔多野做架？

尾？

我難d

Okok nite

試吓失戀先啦

？？？

早抖 鳩up relax下gogo

醒未

鳩仔先信

拖延症本身好多嘢想做但拖到冇晒時間

單戀住一個好耐冇見嘅人我諗已經同失戀冇乜分別
雖然自己毒丁A0 戀都未失過

後日大學interview

Gd nite
珍惜下最後既時光

啱先上ig
又見到你個ig

9up緊

依家提左你了
快開波啦

搵我xd

建議搵人

打漏左隻字
咁你做咩唔瞓

放鬆d就得架啦
大家都差唔多既啫

覺得真係好壓抑
雖然我明白成個世界嘅人都係同我一樣感受
想正常返學 想出街 想繼續發夢
想下年去到exchange
想得閒約下朋友
想返工儲錢
諗起點解會變成咁就覺得好壓抑
咩都做唔到
世界有好多人實在太撚邪惡
係咪世界末日喇
我唔想
隨時要面對屋企會走咗個人
唔知點面對 唔知會變成點
成個人好攰好想逃避現實 咩都唔想做

因為佢有好多仔

你有？？？

之前開咗po呻
個個連登仔都叫我搵翻佢
我會架啦 當口當面直接同佢講

瞓唔著
上黎9up下啫

好耐之前 已經同你講過
所以諗緊同你係咪有mutual

好啦咁我走先

早啲瞓啦
數下綿羊會瞓得著架喇

但如果係咁 其實已經變質

出去行下山散下心
反正點都要面對

Go

平時死chur爛chur 日日三四點訓
而家得閒返d諗住睇下notes 結果係到聽歌
聽聽下歌想煲劇

咁多你一個都唔多啦

失戀得唔得

多謝巴打

你好鍾意張敬軒？

唔好淆底走數就得

我唔會做兵

你add黎睇下係咪我

望住狗狗訓覺個樣好幸福

Gooooooo
做完就早啲去抖啦

綿羊會問候我老母

基本野啦

實得架
搞咩黎？

唔想瞓

Btw準備好未？

以前係

有準備幾條問題咁

Add完你都唔知係我

慘
記得帶口罩

你再問侯佢老母

你又知你係兵

做乜？

我都想做狗狗

點解？

.未訓,失戀

未來幾年後
全連登都等我好/壞消息啦屌

深夜唔好咁啦

做我隻狗

我都係

想有信心啲就準備多啲啦
記得入場前飲多兩啖水

我個隻永遠都訓得好lady
好想有on9睡相比我影

個腦充緊血 訓唔到

我睇到架嘛

好多嘢諗

養husky，唔會悶

所以我咪瞓唔到囉

online interview

Hea下先啦

我應該會癲

小正

Add完係咪可以follow你

洗腦歌

幾年後摺左啦

囚犯狗就有份

啲牙咁白嘅 日日刷牙？

R晒頭
做咩黎

Miss u

屌你 做之前做住我隻狗先

諗乜呀？

Miss me ?

想揾返拒

比朋友激親
陣間沖涼冷靜下

唔miss

我好鐘意哈士奇

可能係，不過我上網dl

飲少少水個人會講野順d架

冇相

車

你in咩？

笑忘書先係

唔好咁直接篤穿我好唔好啊巴

冇地方養，佢活動量同空間要好大，工作犬黎

去個同香港差唔多既地方咪得囉
有得走我都想走呀

瞓唔着
諗緊一個好耐無聯絡既人點解會知啦啦搵返你跟住藍tick你 到底咩心態

Miss u too

好傻架拒地

Someone need u

街都無得出呀
慘過做狗

搵

佢做咩黎？

EdU pe

ok!

拒無理我

點解男人甘無情

好得意

難d
個人好直

咁啱啫

呢首我幾年前都成日聽

呃我
仲覺得好好玩
無悔意
後悔同佢做朋友

小cute

Post 0
Follower 1
Following 10

真。訓
Bless you

無一個地方係一樣
去適應下就得架啦
香港我絕望左

佢小唔得閒

我都想移民呀

同你程況一樣

唔關性別事囉
咁就算啦
無奈攞黎傷心

有冇諗過係等緊你

可惜佢都係要奶共

屌左佢未

明明上一句覆佢係問題黎

依個假ac

個個都甘講

我放唔低
人馬座好難攪

Nite

有能力就去啦

我又想自言自語
最近難得開心嘅事係
男朋友同佢家姐幾年黎終於破冰

佢無覆過我

唔知過度去揾唔揾到工
有幾球但唔夠過世

當年比人吹到幾威水嘅城市
估唔到今日裡面嘅人個個爭住逃亡
btw 我都想移民 不過真係唔知有咩選擇

關星座咩事

好事黎
弓起佢未

做grad thesis
等女女覆

香港以前好威架

十幾年前係火車德國人聽到香港都哇一聲

點會搵唔到

去澳洲?

覆

可能要洗碗

辛苦你啦
慢慢等啦

而家支那攪到度度排華

痛苦。加油

屌撚咗
Ignore message

邊有咁誇呀
有少少專業資格既點都搵到啖食啦

雖然係97後
但我都知係真威
不過同依家個境環太大對比 先有啲感慨姐

咁又係既
但都無得揀啦

我想去外國

Hi 仲未瞓？

咁就咪撚理佢幾日
等佢反省下先啦

當年新加坡食屎啦
而家。。。。比支那攪到。。。

就黎踏入社會
自己得IT呢方面稍微好少少
唔知係咪好選擇

我都憎中國人
我都排華

搵方法搞移民囉

hi

去日本啦，節奏同香港人差唔多，又近香港，又有漢字

未

因為好想逃離呢個世界

聽日仲要反早

好選擇
朋友揾緊7皮一個月

係嘅知道

好鍾意夜晚，唔想瞓

練緊雅思

急需要你

香港玩完

退休生活就得

我都係有無夜晚既工介紹

我都想行開下

得閒搵搵資料做下打算

射波啦

咁仲衰
咁都搵到

佢有幾球，搵多少少可以退

岸芷？

幾球邊退到

有10球我都退啦

本身有返開啲cafe同bar嘅夜更pt，而家停薪留職中

幫唔到你啊

唔知有咩可以做寄託

老蘭?

我都係放緊無薪假

1997年7月1日開始已經玩完

係呀，而家係屋企咩都無得攪

放緊無薪假，有工反就好反錢都無，就黎拎老綜

好想瘋狂返工

請得岩

機都唔想打 好想匿埋 但係又想同人傾計

講

當年無甘感覺
我都30中都唔想生
唔想仔女將來做支那人

弱者

我都係唔想生，呢個世界你無反1千幾百萬，都唔好養仔

你人馬座?

各位巴打
想問一問 究竟男仔鍾唔鍾意女仔做主動

我係

打機好攰

你咁都估到？？點解？

鐘意，除左肥婆

覺得佢都有好感就可以 無好感就唔好啦

英雄所見一樣
唔想仔女活得辛苦

你幾大先?男幾時生都得

唔鐘意

唔中意

溫書聽日十半quiz

太恐怖

我前度都係甘
人馬係咪決定左唔夾就唔會食回頭草

我前度都係甘

會消失喜歡獨處
你係咪單身?

唔會珍惜咯

就30啦唔明點解身邊咁多人會生仔，以香港生活水平，跟本唔合適生仔。2公婆夾埋無6-7萬，跟本好難生存。都係個句負責唔起既話，窮人生仔正仆街

我成日喺街度挑逗佢 佢好似唔想理我咁
又遮遮掩掩咁 擰埋一邊 究竟係咩事

係波
點解會生?
仲要話天生天養
不負責任
無家底無人脈死緊

如果絕望我就會

你咩星座?

最近分手

即係無得選擇就會?

決定唔食回頭草

典解? 覺得冇矜持?

關咩事

兩星期前
我逼拒講分手
拒消失唔理我呀嘛
但其實之前又突然好好

都唔知拒想點

你地係咪唔會認愛?

無得揀一定要走/一定要食就分別係兩種答案 不過我會揀唔食 除非好有理由或者個刻傻左

點解?因為你覺得唔夾

點解唔認愛 我絕對承認我愛我ex

香港大把呢d人生，害左個細路成世跟本唔夠人競爭

唔肯拖我係街
算啦，人馬座太難攪

因為係佢分我手 而我覺得未必係壞事 試過挽回又失敗 咁咪。。。唯有自己走過左佢

係呀，上流機會細
誇代貧窮

點解分手

姐係佢唔夠愛你/驚比人見到 如果係我既話會係咁既諗法

其實門當戶對係而家都有
名校仔對名校女有情意結

起初養可能無乜野既。但到左升中公開試既階段，除非你生出黎個個好醒，否則到左個時乜都現哂形，都係做下欄工

我都甘覺得
算啦，拒就4張，之前拍左拖十年個個都話要分手

咁有錢人緊係搵反有錢人，點會睇得起窮人

係呀
其實一定要入國際學校

個人性格同教育都好過讀本地學校

性格唔夾 佢獅子座 咬人馬 人馬唔甘心又射下獅子 獅子就咬多幾啖 人馬更加唔甘心 最後就係兩敗俱傷

所以窮唔好生

我都信星座
我雙子。都攪唔定人馬
可能我癡身

入國際學校就一定，如果有慶我發左達生仔，一定唔會比佢入香港人既教育制度

正，你一定係高學歷人士

我都係甘覺得

抵抗唔到感情折磨既話 就享受下單身啦 我係咁諗 都無野可以做到

唔好入呀，都唔係攪教育
係交數

乜人馬好難搞咩 我好癡身架wor

係呀分左後我無日日查電話
係開心好多

不過係我發酒癲攪到拒扣曬我分
所以我想挽回

係咩?拒成日消失架
又話鐘意自己一個人

愛你既發幾大酒癲都唔會扣曬分 最多話幾句

我同自己講我唔會再同人馬座一齊

可能我唔係典型人馬 我係真係好癡身個隻

自己讀完咁多年，正常人都覺得有問題。香港個種思維模式係原全無創意，無啟發性，一味填鴨式所以本地工業先咁差，單一靠貿易中轉，無自己既產物，淨係識炒賣你睇下今次肺炎咪仆哂街

人馬座（blacklisted）
好慘

都係，拒比較自我
同自戀

其實之前係好好，未發酒癲之前

哎，甘好
其實我鐘意癡身男仔

咁都要睇發成點既 有無好嚴重既後果 如果有 例如打人啊亂鬧人啊個d我都會扣分 因為無酒品

哈哈。係，靠大陸自由行呀嘛
駛咩讀書，有幾棟樓腦殘都得

仲有選擇好紮，總之外國返黎就係香d
講真溝女都多過本地人

癡身未必好事黎既可能

你有無看台灣 youtuber

好多女仔比人馬傷過

我鬧拒係因為拒唔肯咩咯
哎
我覺得拒唔愛我

咪就係上一代d垃圾思維，長駐香港人既年輕人無左幾多機會，你有錢貨金出國外讀書，讀野雞反到黎都香d，但其實同本土分別不大

朋友既話 我可能會
如果係女朋友既話 真係愛既話唔會

唔同架
覺得外國返黎型D

咁都多數係架啦
或者你唔夠吸引佢

即係唔夠愛

我係覺得我攪到甘
因為發脾氣，但拒都無理我而家

我條件好過拒好多

可能拒當初鐘意我溫柔
但我唔係

算啦 逃離下咪仲好 無謂諗啦 你都無野可以做架啦係咪？

有錢係型d既窮撚著件衫都cheap d，點同名牌比仲有，香港d學位咪分哂比d NDS 囉

都係
同埋同拒都無將來

朋友個個鬧爆我
話拒成個MK仔

咁你又大女人主義睇唔起人 唔係幾好 不過都要睇另一方有無想去進步既

我既吸引既意思係身材啊樣貌啊個d啊

點解我錯左一次就可以咩機會都無?

外國=中國垃圾學位分派制度

講英文流利都好緊要

正字:佢 唔係拒
有時人馬好偏執

我大學，拒中五
但我無看唔起拒

拒唔會上進架啦，係屋企人有樓，有公司，如果唔係拒餓死啦

拒話我個樣溫柔，170，但波唔大

我懶得打返

母語教育害死幾多人香港人英文水平都比外國人批下降啦。讀國際學校起碼日日接觸英文，成個環境本地學校無得比。不過我知道 有band 1 學校係唔比講中文，比老師聽到會罰

有鬼用?咩band one先?
傳統同屋村又差好遠

國際學校要的係人脈，眼界，性格
本地學校收皮啦

聽你講學歷個差距我就已經知道你一開始就已經覺得唔夾啦 只係大家勉強試下

岩呀，人脈好重要。有知識無 人際關係都係唔夠。所以村屋band 1 點都唔夠傳統鬥。眼界性格呢d細個個時就要陪養，本地學校好難同國際學校比

其實係無將來

不過我鐘意拒性格

好攪笑，成日駁你嘴，有魅力，靚仔咯
有我初戀男友影子

絕對正確
所以算啦，我都係唔會生
除非移民，到時咪讀國際學校

一定係傳統高登仔 190

唔啦

藝術家性格，鐘意王家衛戲

你可以想像拒有幾難攪

有時睇得太清楚所以先好難明點解香港人咁鐘意生

⋯⋯⋯⋯咁姐係後備啦 只係承載住初戀影子既容器

但我為左佢幾日無食野
我係動左情

咁又未必，去到唔同年齡階層，追求既野會唔同

仲要生完都係比拒讀本地垃圾學校

唔好諗到咁複雜 佢係咪藝術家性格都好 有d野係唔會變架嘛 例如拖手呢d基本野黎架嘛

巴打有料到
應該有經歷

所以其實唔關藝術家既事與否 係佢份人問題 你遇錯人姐

都係

所以我覺得整定，整定我發酒癲
上天叫我唔好再錯落去

年少無知同大過左，心理上要既野都唔同

飲少d酒

以前我會想揾照顧到我
學歷一樣

其實我好掛住前前男友
不過就係因為拒工作唔穩定散左

甘你會揾咩女仔

以前我會想結婚
而家唔想

佢都係甘講

咁樣諗下咪幾好 逃離下 反正都做唔到d咩

謝謝你鼓勵
其實我都困擾左好耐

想起就哭

好正常女仔要安全感

人會變既 你而家咁樣覺得 可能你又遇到下一個個陣就唔會記得佢

相愛很難

大過左就越覺得係

你講得岩
雙子座都快忘記

不過我仲掛住佢

一定要搵性格相似，唔係好難行落去

我都覺得係 感情好複雜
兩個人之間可以包含太多唔同感情
所以 都係逃離下好過啦

但其實拒好好
就係工作唔穩定

拒已經結婚了

你都幾迷信星座
掛住咪搵返人地 睇下有無機會

你離過婚?

係

揾到個夾，但又比唔到你愛的感覺。我前度好木獨

咁又無大個左純粹唔想成日嘈，要搵個岩啞既

揾左啦
人地已讀不回

星座係統計學
我覺得都可以參
.考

你咩星座

哎，唔想結婚唔知點解

可能你想自由，又或者你未搵到個最夾你既人

已讀不回就算，move on 時間會掉淡既

談何容易

我前度夾架，一齊7年，散得
無左激情

係難既，唔係話短時間內做到。不過比自己接觸下其他野，咁樣會好d , 慢慢咁唔好諗一齊個時做既野

但係我就係會想起

點解男人可以甘絕情
可能真係唔愛啦

工作壓力大，越知要休息越唔想訓

咁可能佢心入面都放唔低你，只不過佢覺得一定要變，忍痛放手

壓力大真係會失眠

唉，腰椎間盤又復發，痛到訓唔到先廿幾歲

拒話我地唔夾
一句唔夾拜拜

下，點解會甘

你做邊行

以前爬艇受傷整親，好咗一年，近排又痛返

狗

咁一方感情無左，淨低個一方係痛嫁啦由得自己諗囉，慢慢變，可能一年後，2年後你會睇得開

就中肺炎
早d休息

Btw 我要瞓了，聽日再講

陰公

1年唔係呀嘛

Audit 狗 popo真係幾多世都不了

👌nighty night

wa
audit 會做死人